★54歲毒男稱不開心，自焚亡！

留厭世字句
警方初步調查後相信字條是遺書，內容透露男戶主生活問題不開心

有冇人看到自己將來？

X報：60後自焚亡，顧問：勇氣勝90後

橫掂死，點解唔轟轟烈烈咁死

又唔係女，要圖做乜?

靠你

拖到54歲先死

放火自剎果d真係要落地獄

咁俾isis燒死果d ?

你都識講係俾isis燒死 唔係自殺

做it?

閻羅王分辨到自殺or他殺？

自己放火呀

乜撚嘢問題黎

可能係

失業中

人生在世不稱意，明朝散髮飲red bull

lm

點解要選擇自焚呢種咁痛苦咁慢長既死法
希望佢燒緊既時候冇感到後悔

間公屋又變咗做凶宅